睇完條片好想玩小朋友齊打交

細個嗰陣一個keyboard迫4個人，打到勁亂勁開心，被人乘機亂㩒制，開無限魔狂放波，用忍者放分手搞到lag機，連飲奶都學佢哋整啲咕嚕咕嚕聲。

之前聽過有新消息但宜家又好似冇咗聲氣。

英雄大作戰都做唔返LF嗰種味道。

特別係LFO，宜家諗返只係普通OL game,但課金買卡啲裝同人物全部都好有特色。再加埋香港ip 香港人改啲名都好正。

幾撚型但係冇咗以前陣膠味

玩囉

動畫啫，同人整，非官方

都冇咗以前一齊玩個班人

有冇人都鍾意LFO

想買番套爛尾漫畫

好中

原來有出漫畫

已經係講緊十年前

童年

lf2 lfo都好中意玩

最正真係幾條友同一個keyboard玩 雖然好撚迫但好開心

荷里活廣場整得好似好有feel
成日開呢個版圖玩

4條友手痴手痴咁玩

㩒制都㩒得勁辛苦玩到打交咁

細個從未贏過level5
次次去到打邪鬼就輸

差左少少條片
應該再還原啲遊戲
最後冰佬同火佬應該直接合體做冰火佬打邪鬼

可能香港人住劏房就係靠打LF2訓練出嚟

最鍾意大排檔

仲要被人偷㩒制

亂起上嚟招都開唔到

用返邪鬼打

以前都係靠lf2先知d鍵盤冇N-keys 唔可以同時超過4個制 出完招禁實唔比人防

個作者好似得15定16歲就寫到呢隻game? 係既好癲

故事無尾，屌佢老母

WSADJKL
上下左右123

都執左你想點有尾

我
劇情同角色都好正
但真係太大咬 仲衰過課金

所以咪屌柒佢囉

聽講老細輸曬d錢，真唔真

rlf2 火影lf2 高達lf2
好懷念

初時要個角色齊招都洗唔小錢

有個紅頭頸 踢你一下你就會暈左

再慢慢踢到你死

果個係咪bug定特登整出來

條友冇其他招

細個勁迷LFO 用利事錢成盒卡買返黎爆
到依家都記得BOC第一名 迪雲 合味道

真 個陣時細個好鍾意玩
但係又亂咁嚟
升Lv咩都唔點 就淨係點速度
打怪R到仆街

作者寫個陣已經在CU(所以有烽火台)

原來暴大唔止有火魔法師仲有冰魔法師

先唔講畫功 淨係無忠於原注就已經係敗筆
冰佬用冰劍打翻個火波出去唔係變翻做冰波

細哨而家點

樣樣嘢都要抽卡課金

啲改版全部都好正

故事唔差 但太多bug 後期愈出愈衰 棄左

一開始成日打啲電單車佬，係都唔推圖打王

打少林寺啲人勁到癲，一嘢打死我

唔只啦， 15 年前喇

後來都已經打到上太空養外星人

有冇巴打有買真天魔公仔分享下

屌你老母個陣有個同學知點㩒 又唔撚想講出泥自私撚 屌佢老母

好彩有老友知講比我知點㩒

細哨

強化版啲人仲要屈用隱形人

真電腦堂成日玩

大學project wo

如果LFO有岀動畫 應該會好收得
細個成日想佢岀動畫 好鍾意小丹

作者既大學FYP 功課黎, 當年拎得B+

其實佢兩個有冇靠lf2 搵到第一桶金

A wor

小朋友齊_交真係童年回憶...
當年係上BBS Download 嚟玩

記得有單機版同私服 google就有

牙科保健隻牙齒保衛隊都係LF個作者寫

玩忍者,捉住邪鬼變身,然後不停分身

打火球唔會變冰球

最正係loading果到打條link就可以用隱藏英雄

你都有玩咩

漫畫版都唔差 但好早就冇左

事實係冰佬打火波唔會變冰波
你不如話個冰波唔用番最classic 果隻大圓波
用左v 1.6定唔知邊個version果隻 水晶冰波

啲畫質整到咁有必要咩
唔係話核突 但冇特色囉
隻隻game都攞畫質做賣點
遊戲豐富性就冇人理

點會冇果陣唔識玩

比個fd用果條友踢左腳就暈到死

你講咩呀，動畫嚟架喎

男主角：馬鞍山叔一燒

game在人不在

米兒

地獄永死魔皇拳
就黎三張都仲好記得
或者咁講..係記一世

果陣有野送 成日買
屋企好多本

如果有人繼續岀就好好好睇

屈機技，出幾隻黑洞出黎可以等收工
不過㩒好撚多個制先出到

有無人玩過一個改版
有董建華

防跳攻防跳攻攻跳跳攻

唔同隊冇得合

把聲好溫柔.jpg

有冇相睇吓？

22年前出

最後改做防前跳個招可以直接變走個人

小學雞玩lfo
用外掛bug左好多件國王的新衣

冰劍打火球會變冰球反彈架 錯撚哂

有啲咁嘅版咩

定我記錯

我都有玩

好似會delete咗人

識玩一定係爆甲LOUIS 一路拎住支差衝

無課金無人幫其實有可能過到大嶼山咩仆街一開個桐人陣 lag住咁打尻我 地都落唔到

rlf2 slf2...

好似好4D咁

點出都仲記得 擋跳攻擋跳攻攻跳跳攻

垃撚圾
玩咗頭一個鐘就俾其他玩家鬧

冰火佬

冰火打交有陣柒味
但係邪的好型

想睇Monk Hunter Bandit Jan 打交
以前成日覺得戴耀明好似Bandit

小本經營拍到咁算好好睇
出既話一定會比錢買，畢竟童年回憶

佢個種抽實體卡抽角色其實幾新鮮

非官方製

但下下中廢鞋鐵甲就火呢

我覺得應該先搞下LF2個連線+手制然後扔上steam賣下先
可以試下水溫，再當做下宣傳咁

好想玩LFO

可惜故事完唔到
想睇蚩尤父子合體

有呀
十幾年前喺yahoo 搵到
唔記得叫咩名
記得董建華有招八萬五

百萬大道打架都無POPO?

Crazy 都贏到？

正

不過無記錯既話，冰劍打火球唔係會反彈既咩

大家仲記唔記得啲招式點chok
防跳攻 防上攻 防過攻攻跳跳攻!

好睇過真人版真三國無雙

好似冇咗版權

好想重睇返啲故事
中學話比同學知玩LFO會比人笑

youtube有

真係我童年
lf2 玩到lfo
佢第一次出個個，豪華包我仲係到
d卡都係，我唔捨得掉

戰神尼布拿=Nebula=星雲

我要睇星仔同迪雲合體啊 屌你老母！

用忍者F6F7之後隱身再瘋狂分身
再唔係用箭佬瘋狂吹笛

細個個陣如果7仔啊姨好人，可以比成盒卡你慢慢摸入面條bar code。無意中發現閃卡既個行啲序號會比較突起，先大機率中好野。

如果唔係抽中好角色既機率真係好低，個期玩到係咁課金買卡

最癲係打副本信埋啲仆街話借支激光槍嚟用吓，一掉落地方條_樣執咗就跑走...

4個人鍵盤其實根本玩唔到，3個人都好勉強

你一出技我就疾左係度

最記得生日快樂
自爆年齡

淨係記得基本招，4個碼以上都唔記得

尤其係閃卡，真係幾靚

臨尾合體變冰火佬就正

漫畫我用快樂龍追 但連到天壇大佛就完咗...

快樂龍定coco

細個同阿哥一齊玩

唔同隊合唔到體

冰人比人偷禁制扔9左把劍

LFO多好多角色又型，最記得冰佬火佬叫尊者，冰火佬叫天尊，仲有個地尊

成日一飲嘢就被人打到氣咳

低lv生日快樂
高lv歷奇

買卡包買到窮

LF2係咪第一隻紅到海外而且好評既香港game？

好懷念用冰火人然後瘋狂掃鍵盤

冰火係天魔
天尊係黃色頭髮 浮下浮下個隻

原來唔係同一隻嘢細個玩咗咁耐一直都誤會咗

應該係，但都唔多人知係香港game

好貴㗎一包，儲咗好耐先一盒咁買，點知都係廢嘢

銀行複製大法？？

覺得佢搞埋TCG係幾癲
當年有打deck

啱啱玩咗鋪，係唔會變冰波

會變冰波係改版嗰啲黎

打水晶冰波個版？

快樂龍

龍神星奇 迪雲 天使雪兒 真天魔

好似r-lf2 定 neo lf2

當年小學雞 成日課金買卡 儲咗好多閃卡 同成套漫畫 點知搬屋被人dump曬

一個人 控4個邪鬼 重疊一齊 兩招ko

出翻啦屌！
就咁lf2，變online版，加翻少少skin賺錢，我幾多都俾

果陣係限定自己買幾錢 邊隻角最齊技玩邊隻

最正喺R-LF2

多數都中柒嘢，飛刀佬呀藍髮女？仲有個黑鬼光頭

真係呀，香港本土出嘅高質嘢點都要撐

Wendy好似係風尊者
btw果陣中最多技係龍翼EX 明明想玩比堤

後尾到退之前都抽唔到龍翼EX個異轉信物 灰到

個陣我仲係小學生，小四小五左右
官方論壇搞左個活動叫d人影自己有既卡post上去
我見到有個人d摑哂d code
其中一張係隻角色既技能
我個陣一邊心諗唔會有人咁蠢摑完唔入code一邊心諗試下唔會死
入完個code隻game顯示我學到招技個下我真係

飛刀佬異轉個故事超型！

域多佢背景係中學爛仔打手，頭目都算唔想

LF2如果原裝出個手機版，應該好受歡迎

但佢有條友跟佢叫歷奇第一關學校好撚難打

rlf2除左招式效果整得好仲勝在有神秘感
本身upgrade已經有密碼
跟手啲隱藏招式唔跟住個表黎禁啲掣根本唔會出到
但闖關用到出黎果下就好爽

個死金毛飛係咁出霸王拳，我打佢就R痕咁

想睇番好耐，線上有冇？

睇完開心左一下,以為出新game

+1

啲血要得返三分一先爆到

啲大技下下一爆就成個moon炸開，最得意係啲廢柴角，騎士純斬人，頭巾佬狂沖打

條片正撚到,樓主整的? 多D出下集

跟住就一直叉叉叉

唔係呀，咁啱睇到覺得好正就分享下

你嗰個係lf1嚟

有高達版架咩？
淨係玩過rlf2，火影同龍珠

有呀，仲有海賊王同死神

不過整個個都on99，咁多年都仲有好多人支持都唔整個新野。

整個手游都賺到手，真係抵佢窮！

以為lf2 見 hp reborn整得興起都黎個2021 remastered版
麻麻3D風格 都係lf2 起起地格懷舊啲

好似有位巴打整左個LFO私服
之前玩故事mode懷念左一排

冰佬同一場應該唔夠氣出兩次冰劍

CL夠屈機 黑洞超正 3213211221

真係完美符合對私服要求
可以單機玩/任改參數
滿足晒以前既願望

最記得以前邊條仆街教我打秘技

仲要不停噤，噤到得為止
果時仲以為隱英原來咁難chok
點知屌你老尾原來就咁打落去就得...

最慘單體技黎，每中一次就分多一個黑洞，人一多就食ram食到仆街寧願佢改到個效果2-3秒就算

想知個結局係點

好想約fd玩
睇返呢段真人都不錯

用劍佬先正

ibbs

擋跳攻擋跳攻攻跳跳攻!!

呢段幾膠

Lf 個版權作者好似賣左比人
有另一隻hero但冇人玩

低lv都歷奇啦，205exp一件

打普通氣功波先會

呵！
踩~~~~

有聲

幾撚fun

依加lf2 可唔可以連線打？

不嬲都可以

冰佬=藍
火佬=黃

d兄弟都結撚曬婚了

LFO 第一隻150lv轉生係龐士 好勁 有冇人記得
第二 三隻就係小丹同悟地 好型

柒到

不平凡的平凡人

記得個陣故事打到燃燒生命的武者難打到係咁跳唔中跌落街
Btw個陣迪倫型撚到 1個打撚哂

lfo算唔算
當年都課咗唔少錢

淨係得風捲殘雲同閃電般波
不過二轉好柒

有埋合體仲型

嗰陣迪倫變咗MK未

係咁㩒咗速成出嚟

lf2. net

搵左好耐
得星仔打個大隻佬個幾集
係天台打邪鬼？？個度已經無

作者唔作落去

中大？比黑犬玩催淚玩到爛哂
佢地會身患惡疾
死左落地獄

好有回憶

所有零用錢用哂黎抽卡買figure

人物要抽都算
連招都要抽 食錢食到傻

呢條片都好型

有得用手掣但未見人用過

冰火版真天魔透明公仔

[League of Legends] [430] 成班支那人玩騰訊奶共LOL，一齊入去屌柒佢地

佢哋話原神唔可以玩，但係騰訊LOL另計喎，大家一齊入去屌柒佢哋

以前兩個人一個keyboard咁迫都成日玩 而家每人一部電腦都唔再玩

大磡村

U拉4邊個景應該有實地取景
邪鬼個面具好似滑得濟 冇game入面果個feel

好鍾意依個場景

咁多年後睇返都係咁高質

其實RLF2作者後來有無出其他遊戲